連登既熱門計算方法令咁多標題黨既post出現

連登post點計熱門?

係計有幾多人入去個post度
唔係計留言 唔係計正負評
所以點解咁多人個標題都寫到曄眾取寵
就係引人入去
然後就上熱門
令一d正經topic既post沉晒底

個人建議連登修改熱門post計法，建議有二:
1. 增設熱門評分，由各用戶評分是否應上熱門，高分post+一定既評分就上熱門，太低分就拉返走。
2. 按留言用戶人數決定上唔上熱門，只要大家廢post唔留言就ok。(用戶人數決定，而非留言量，避免小圈子推post)

請連仔幫手
成日都推post推到傻
寫正經野都要開個誇撚張既topic先有人理

btw
請幫推此戰術post

而家前線係非常危險 因為警犬已經轉左策略

個post個topic唔夠爆
應該有排推

我都開post講過
幫你推

全部同我入嚟支持民記
[第二十次民間記者會]

謝謝手足

又要推

推

咁其實姐係推post係冇用?

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

我以為計留言